[西鐵撚]來往美孚同荃灣西都會有耳痛問題

都唔知係咪氣壓問題，好似搭飛機咁成日耳痛